星期六就係台灣大選....

星期六就係台灣大選
之前有連登仔吹過搞個台灣集氣大會
結果無左回事

或者會唔會有咩活動 越洋關心一下
做咩都好
台灣選舉其實幾緊要
小英如果當選 無得唔認係林奠港共助攻
而且更加確立台灣依幾代人會係所謂天然獨
意義重大

蔡英文大炒就係香港人最好集氣

台灣人都唔夠膽話會大勝
驚緊後生仔唔返鄉投票 會輸比國民黨鐵票

蔡英文肯定PK